［Ballislife］港島籃球發燒友

有無比賽時射極都攞唔到手感
有無覺得自己個人技術提升得好慢
有無諗過練但係無伴 或者係唔識得去點練
有無位置自己一直想打 但因為各種原因/球隊需要而被人強迫打一個自己又唔熟悉 又唔鐘意既位置

早兩三年前既off season, 我睇到youtube愈黎愈多球星/球員既summer workout. 同Drew League 一樣球員想一直保持狀態/手感既, 但summer workout 更似係球員想係黎緊既一季有更大突破

當中既workout多數環繞既都係, 個人技術同唔同方位/方式既射波同身體協調

係香港 唔似人地美國 夏天日日太陽
雨天 無波打 室內 又難book
好啦 無雨/有場, 又無腳

有興趣既留個TG大家交流下
最終既目標係可以group 一班巴打, 每個星期都去提升自己
一齊練下 一齊進步

做乜Q野負皮

巴打TG開個group吧

玩具